{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 한옥스테이(독채) 만송재"
    },
    "text": "静かで素朴な伝統宿·萬松斎は韓国産松の中で最も最高のファンジャンモク(=金剛松)で建てられ、中に入る瞬間、ほのかな松の香りが感じられます。 韓屋大工のオーナーが直接建て、さらに細心で念入りに建てました。 マンソンジェの内部にあるすべての家具やソファー、食卓、キッチンの流し台までも環境にやさしい原木の松で作られ、壁紙も伝統韓紙で埋め尽くしたマンソンジェは環境にやさしい宿です。 室内のインテリア小物は、珪防工芸と野生花の刺繍を趣味とする妻である私が作った作品で飾りました。 夫である韓屋大工が家を建てて家具を作り、妻が珪防工芸と野生花の刺繍作品を直接作って夫婦が丹念に準備したマンソンジェは両親と一緒に還暦旅行、古希の旅行など特別な記念日を祝うために多く訪れ、韓屋体験のために外国人や同胞も多く訪れます。 周辺の観光地としては大型マート、洛山寺、洛山海辺、ムルチ海辺、東湖海辺、ムルチ活魚会センター、洛山活魚会センター、モノゴル山林浴場、襄陽伝統市場,下鳥台,サーフビーチ,人口海辺,束草中央市場,雪岳山国立公園,五色酒田谷,束草海辺,束草台観覧車などがあります。 入室時間は22時以降でしたらペンションまで予めご連絡ください。マンソンジェは一日に1チームのみ宿泊できる一軒家ペンションです。 伝統韓屋宿泊施設として電気グリルを提供する個別バーベキュー場やオンドル部屋、芝生の庭の庭園も提供されます。 インターネットも迅速かつ便利に利用でき、駐車可能なスペースもペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "万松斎はどのような宿ですか？",
            "answer": "万松斎は静かで素朴な伝統宿で、韓国産松の中で最も最高のファンジャンモク(=金剛松)で建てられています。内部には環境にやさしい原木の松で作られた家具やソファー、食卓、キッチンの流し台があり、壁紙も伝統韓紙で埋め尽くされています。"
        },
        {
            "question": "マンソンジェは何で作られていますか？",
            "answer": "マンソンジェは韓国産の最高品質のファンジャンモク(=金剛松)で建てられています。"
        },
        {
            "question": "マンソンジェの内部の家具はどのように作られていますか？",
            "answer": "マンソンジェの内部の家具は環境にやさしい原木の松で作られています。"
        },
        {
            "question": "マンソンジェの壁紙は何で作られていますか？",
            "answer": "マンソンジェの壁紙は伝統韓紙で埋め尽くされています。"
        },
        {
            "question": "マンソンジェの室内のインテリア小物は誰が作ったものですか？",
            "answer": "マンソンジェの室内のインテリア小物は珪防工芸と野生花の刺繍を趣味とするオーナーの妻が作ったものです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大型マート、洛山寺、洛山海辺、ムルチ海辺、東湖海辺、ムルチ活魚会センター、洛山活魚会センター、モノゴル山林浴場、襄陽伝統市場,下鳥台,サーフビーチ,人口海辺,束草中央市場,雪岳山国立公園,五色酒田谷,束草海辺,束草台観覧車などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は22時以降ですが、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "マンソンジェは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "マンソンジェは一日に1チームのみ宿泊できる一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "マンソンジェではどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "マンソンジェでは個別バーベキュー場やオンドル部屋、芝生の庭の庭園が提供されます。また、インターネットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、マンソンジェ内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 533
    }
}